一句講曬 apple定Samsung

Apple
Samsung

apple

你係比較做手機定武器先？

Apple

手機 btw又係你

LG

電話。禁極刀